（警世）慎防五毛四式

連登有班所謂既「冷氣軍師」
實際上，果班有唔少係五毛黎
睇得通透其實鋪鋪都一樣

去之前：白色恐怖
去緊：話好少人、失敗主義
有衝突：吹到好大件事，叫人走
打緊：話人拋棄隊友，甚至叫人留守比人捉

見到呢類post咪撚推，
一律負評、封鎖、上一頁！

請各位手足帶個腦上連登

推

推上去.唔該唔好再叫人撤啦,現場決定,佢地係現場局面係點佢地清楚過我地好多

會覺得好少人果班真係用吓腦,自69以黎有邊一次係真係少人架,就連地方性好似光復上水都有成3萬人,會少咗係邊?

五毛想用大話打擊士氣

唔好再輸內閧

push

去之前：白色恐怖
去緊：話好少人、失敗主義
有衝突：吹到好大件事，叫人走
打緊：話人拋棄隊友，甚至叫人留守比人捉
中左頭2樣

後兩樣好快會中埋
由6月9前夕去到而家都一樣

根本就係中國網軍既行動方針黎
fool me twice shame on me

有人已經開始係live POST話今日少人,唔排除係三毛

Pish

一律負評、封鎖、上一頁！

真係要推 一齊幫手負評上一頁啲五毛post

去緊：話好少人、失敗主義

對於我嚟講係鼓勵

btw on the way 陣間見

而家幾多五毛

大部份人係驚柒
少人出黎未必想出

見到依d人千祈唔好block佢地
你地block左佢地就冇人屌佢地
到時好多人智以為佢講既野係真

Push

有亂軍心者，斬！

兩三個鐘頭後 就係網軍最落力既時刻

帶腦

簡而精幾好

pish

唔好再中計

小心

今日好多post話少人出 冇人
少你老母呀
肯定多過你地720個濕鳩大陸集會呀

好撚多三毛

今日都 block 幾個

去到現場都冇咩訊號

所以咪話 幾個鐘頭後既連登會烏煙障氣
時時刻刻都要帶住個腦

大家既獨立思考呢 上連登就忘記?

一開呢類post就完全無五毛敢入黎

出啊

連登其實係提供正確資訊比現場作决定

你個post 我要推

人手置頂

呢個真
唔好block
負皮 下一頁 即可

上一頁

所以五毛先要搞破壞
係現場既手足多數上唔到網
網上就相對上多左五毛帶風向

所以上到網既巴打要努力提供正確、有用資訊
嚴防fake news!

六點打後 更加要推呢個post!

覆得post好多都係未出同唔出既

去到記得睇少d冇point既post

我冇野講

推！

PUSH

Push!!!!

大家現場留夜啲先走！

arm a

五毛

Push 帶腦上連登

再推！ 請各位手足專心推有用post!

中哂

佢地係得呢四招
睇穿哂佢地就廢架啦

小心提防

Real

要推

推
有人搞劉細良了

你睇得明共產黨套路就會即刻明
又係制造偽議題去分化